達哥開台玩The Last of Us Part 2！！！(5)

直播日期: 2020-7-22 星期三(今晚) 22:30
直播網址:
蘑菇人:呃....呃....呃呃呃........ (快D 走呀!)
循聲者: 呀~~啊~~嗚啊~~~(救命呀!)
大山婆手下: 咩事呀?點解佢地咁驚?
艾莉達: 因為今晚我來了!

得番1500人 之前平反post啲正評去晒邊

達哥

陰撚功，樓主開po都冇達粉推